銀行可唔可以突然要求業主還哂所有餘下貸款

如果層樓跌到仆街的話
銀行有冇權咁做???

可以

但我仲供得起喎

叫call loan

邊個知

如果我show到銀行睇
譬如我係政府工
或者有檔好搵錢既生意做左好耐
銀行肯唔肯考慮俾我繼續供???

佢咁樣call loan, 一拍兩散咋喎

係咪本身層樓由一百萬變八十萬，銀行就當件抵押品（樓）嘅價值下跌，由借一百萬變借八十萬，跟手收返廿萬先？

如果好誇張的說, 樓價跌一半呢

驚咪唔好做按揭囉

當年97，負資產宗數十萬宗以上
有能力邊個理你

按時還款好少會call loan

正常條款銀行係可以隨時要你還晒。
唔理你幾掂。
但整臭名既野唔做姐。

失業咗年半都冇call 我 loan

你話冇供年半就call loan，你月月供，你有錢還佢理得你乞食咩

我睇過關於房地產法入面關於mortgage
我記憶中你準時還錢佢係無權call loan

會

建議擔心嘅人
買樓一定要full pay

唔好講買樓，就算你問銀行私人貸款，信用卡，你簽個份文件都有一項話銀行有權要求你即時還哂所以錢。

只不過好多人覺得銀行唔會咁做，所以唔理。
其實好on9，知道有個case係銀行call loan，個事主話銀行做法不妥，但係佢自己簽份野寫到明銀行有權咁做而佢同意，咁銀行call loan有什麼問題？佢話佢簽個陣以為人地講下，冇可能會做。

一下子要人還曬，大把人要破產，到時銀行d壞賬多多幾百倍，你話銀行想唔想見到咁呢

銀行絕對有權call loan，按揭係貸款嚟

會call loan , 銀行最現實，水緊一定收水

call完你還唔起 攞去低價拍賣啊?

唔會call
除非你斷供/銀行唔掂

咁業主咪好爽